我想問下，點解我地仲未裝修CCTVB?

大家都知道傳媒嘅力量係有幾咁大，而CCTVB作為藍絲宣傳機器，同洗腦機器，點解唔shutdown 佢？迫到d藍絲睇其他來源的新聞，可能可以令佢地變得冇咁藍。同埋CCTVB咁仆街，冇理由可以乜事都冇，佢應該有所付出。

我知道佢地理環境唔適合去行街，但我地應該做d野。

重點: 應該做d野，但我唔知可以做咩! 所以各位巴絲打有冇咩諗法？大家從長計議一下？

一路杯葛緊，日日有參與洗版而且好有成效，何必去送頭裝修？

TVB唔係街鋪，好難用裝修解決，而且裝修傳媒既負面影響極大。

問題係黃絲就會杯葛， 但係藍色一路係咁睇。 我想令到藍絲可以變成自己友。 同埋好多藍色係因為 接收嘅資訊 不足令到佢哋企咗去政府嗰一邊。

呢個page 會幫大家chur TVB嘅廣告商 叫佢地好落廣告
大家可以做嘅係跟佢指示 去唔同公司洗版
果啲高層見自己fb page全部係嬲 應該會跟進下 上面係成功例子

就係知道佢地理環境唔好， 所以就想問下大家有冇其他方法

放任中共的惡意宣傳，影響更大

我p牌，自推唔到

最近變左過街老鼠 logo都唔敢出
直播又無埋 無法裝修

傳媒係有光環
首要係要搶佢光環

由廣告商入手 都係做得幾多得幾多
btw 仲有冇搞商場show? 組隊圍佢?

電視城入左去都出唔到來
想搞過好多次tko 最後都係比人否決

入得去CCTVB 真係唔使旨意出得返嚟
電視城好大唔係細規模破壞就停到
而且電視城得一個出入口
手足做完嘢點走得甩？佢地係condom?

你估我地係揸住坦克大炮打乜都得咩

而家變晒無logo嘅白色客貨車，上面有塊板。
而家尖東返工日日見到now, cable新聞車同一架白色客貨車。

1. 罷買任何係CCTVB落廣告產品（FB sayno2tvb有每日任務）
話時話依家冇人好似689咁數廣告，除咗台慶贊助商
2. 「支持」CCTVB藝人活動
3. 連儂文宣講邊D CCTVB唔會講／誤導